人大左好後悔無聽身邊既人講

尤其係老豆老母
最初一定唔理佢講乜 照做
最後發現好多時佢都冇錯 錯果個係我
搞成今日咁都係自己一手一腳做成

巴打做乜9